tvb記者可以睇睇呢本書

入面有講點樣受住良心責備，繼續曲線去報新聞，你地係第四權，唔係打份工咁簡單

當時既人唔係冇左份工咁簡單，係冇左條命

鄭明仁
係蘋果日報前總編！

之前唔知邊個幫佢地出埋聲明
叫埋條友讀啦

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

拎第四權黎作惡

然後話要守護第四權